原來好多港大 Science 畢業生做到 AO / 督察

呢班人語文能力一定超哂班

做嘢同讀書係兩回事嚟

係
係香港 語文能力 >>> 專業知識

係
所謂管理能力 = 晒GAS
好多上司都係靠下面

唔只science

咁講既話 中英文系個班人大把世界

BSc Qfin？

係香港，如果唔可以用英文作有效溝通，你讀幾多degree都係垃圾
就好似你英文唔掂，你個工學位讀得幾叻，都無可能入到大公司行scheme,first hon都可能只係做sub 仔

同意
有效溝通係講緊 ielts speaking 7.0 咁上下水平

看透世事

咁你咪啱做大公司

佢地一入U就PLAN好哂點樣入政府

鏗哥返CLP呀 你就工程狗

校園台你入黎把撚

鏗哥返J.P Morgan呀 你就工程狗